{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016685",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "향원"
    },
    "text": "京畿道富川市釜一路445に位置するお店はデリバリーサービスを提供しておらず、ホールでの食事とテイクアウトのみ可能です。 お店には電話がありませんので、配達に関するお問い合わせの電話には出ません。 営業のお問い合わせはインスタグラムorrzingを通じてお願いします。 お店は駅の近くにあるので駐車スペースが限られているので公共交通機関の利用をお勧めします。お願いによると富川駅近くの公営駐車場をご利用ください。 店の営業時間は毎日11:30から21:00までで、火曜日はお休みです。 注文の締め切りは14:40および20:30で、15:00から17:00まではブレイクタイムです。 メニューはユニジャージャー麺が6,000ウォン、チャーハンが7,500ウォン、ちゃんぽんが7,500ウォン、酢豚は小16,000ウォンで、メンボシャ(6個)は16,000ウォンです。 カンジャージャー麺は7,500ウォン、ヤンジャンピは大32,000ウォン、唐辛子ジャプチェは27,000ウォン、唐辛子ちゃんぽんは9,000ウォン、昔のペクチャンポンは9,000ウォン、チャプチェご飯は9,500ウォン、酢豚は中が22,000ウォン、大が28,000ウォンです。 メンボシャ12個は30,000ウォン、ヤンジャンピ中は22,000ウォン、カンジョえび中は20,000ウォン、大28,000ウォン、カンプンギ24,000ウォン、Aセットは29,000ウォン、Bセットは34,000ウォン、Cセットは38,000ウォン、Dセットは49,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどこに位置していますか？",
            "answer": "お店は京畿道富川市釜一路445に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お店ではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "お店ではホールでの食事とテイクアウトのみ可能です。デリバリーサービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "お店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "お店の営業時間は毎日11:30から21:00までです。火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "お店の電話番号はありますか？",
            "answer": "お店には電話がなく、営業のお問い合わせはインスタグラムorrzingを通じてお願いします。"
        },
        {
            "question": "お店の近くに駐車スペースはありますか？",
            "answer": "お店の近くは駐車スペースが限られているため、公共交通機関の利用をお勧めします。富川駅近くの公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "注文の締め切りは何時ですか？",
            "answer": "注文の締め切りは14:40および20:30です。また、15:00から17:00まではブレイクタイムです。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "おすすめのメニューはユニジャージャー麺と酢豚です。それぞれの値段は6,000ウォンと小16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メンボシャの値段はいくらですか？",
            "answer": "メンボシャ(6個)は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "カンジャージャー麺は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Aセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "Aセットは29,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 402
    }
}